六常之前係咪俾李國腎堂reject咗?

我 eject 咗李國腎堂

你erect咗

先 erect 後 eject，最後 reject

事實上:被笑fd唔夠200fd

199/200

牙4unfd咗.